唔好話林鄭 盧偉聰都失左縱

而家邊個指揮緊黑警

佢用wechat 示揮

中聯辦

人哋籌備緊時間地點安排隻揪

又喺到度嘢啦

而家香港最大權力係前線班警司

星期日梗係放假啦

仲要係鬼頭

陶輝

盧一哥同林奠做緊愛 唔得閒理

逃揮先係1哥

佢有一直關注事件

大波man點解唔出嚟反示威

老解

無政府狀態

鄧炳強話事

這兩個為了鬥權力面子，放棄愛心的人，其實很可憐，有宗教信仰的我知道，上天會給他們互換身份去明白的機會。